Oslava narozenín Patého března má kamarádka Nastja má narozeníny. Zavolala mě třetího března a řikala, že mužes přijít na moji narozeniny. patého března v pět hodín. Říkala jsem ano. Pak jsem šla do knihovnu, protože jsem chtela koupit ji zajmavou knihu o Praze. Potom jsem šla do obchodu a koupila jsem tři bili růži. Patého března jsem jela metrem a autobusem a v pět hodin jsem byla u ní. Má kamarádka měla mnoho přátel. Jedli jsme maso a pili jsme víno. Potom jsme poslouhali hudbu a hrali jsme v hru. Pak jsme jedli dort a pili jsme čaj. V deset hodin jsem jela domu.
